你打咁大段野點解唔自己改埋佢?

個同事打咗一大段野叫我去份word到改
但明明佢仲喺份 document 到 online 緊
點解佢唔自己將 WhatsApp段野打返落去
係都要我放咗工特登開返份 word
Copy 返佢 WhatsApp 段野落去

師兄，我每隻字都睇得明
但加埋就睇唔明

？？？

因為幫你做一次，以後就係佢做

佢 whatsapp 我叫我打返 abcde落去
而我要做嘅野就係 copy 返佢段abcde落去
係都要我自己入去word online 到改

仲有啲格式亂晒又賴我
明明唔關我事

但如果份野係你跟開，個個唔經你自己改，會唔會又好似好亂(?)

佢同我講聲改咗叫我睇下咪得
Word 可以睇到佢改咗乜
同埋份野係佢跟開
我純粹俾佢借咗嚟用

佢知道做埋依次就唔會再見

正解
佢唯讀
樓主last touch

信我
絕對好過個teammates 開會前改晒你份野
然後係老細面前領晒功
你望住份野以為自己係freerider
利申：呢排日日經歷緊

依個同事係咪不嬲做野都係咁？

懷疑條友一直做左但係收埋份野
開會之前一晚，份野都仲係我個version

個FILE係你打 有事上黎都係你負責

Sosad
利申:就嚟完 contract
完全唔想再同依間公司有任何關係

反面未

難講，但再咁落去好快忍唔住大爆炸佢

同期？

我就係咁諗
你想我知咪cc我囉
多鳩餘

唔知
冇留意開

其實要你出而唔係佢出封email主因
應該係之後佢想你follow單野
啫係對方reply係你答唔係佢答

係，呢樣先係我最燥嘅地方
當然佢平時對我態度都有問題